其實有無可能偷拍警察喺警署打人？？

有無可能？唔係用電話偷拍

沙特記者卡舒吉

除左用電話之外仲可以用咩偷拍

btw 明拍都得

冇例唔比錄影/影相

如果真係有心打你又點會畀你明拍到？

出面仲有po講緊示威者唔應該打冇反抗能力既狗
又唔諗下(假如佢地真係有出去示威)自己比人捉左之後會點比人折磨48小時

唔好意思，有無人可以答到我呢個問題

最多錄音 , 偷拍難度太高 , 除非有臥底

偷拍筆、偷拍錶

會收晒你d野先打你架

可以
詳情睇alan wong懷疑醉駕撚鳩警犬
警察通例寫不得攝影，係比警犬睇

真？

alan wong係去報案室嘈，如果被捕時係會搜曬身收埋你電話

好難, 除非有二五仔

試下代入？

唔係想9UP, 不過我淨係諗到裝電子義眼, 換句話黎講, 即係可行性極低

偷拍鞋，鞋唔會攞掛

...

偷拍眼鏡

？

應該難d 會搜身 除非真係好隱蔽

偷拍錶